同sana炒飯係咪一定會早洩。。。

G no thanks

我將會失去理性

ar!!!!!!!!!!!!